點解沖涼時放屁會咁撚臭？

但我又幾中意聞

巴打幾多錢放，想問下

屁is solvable in water.

H2S+H2O

熱水，擴張鼻窿嘅毛孔？